你地會唔會當街揸自己條女對波？

我條女成日當街揸我賓周 要還擊

渣咩波，你揸返佢賓周咪得

賓周有冇損

賓周損晒

佢冇賓周

會入公廁互含

係香港，就算有女，條女都未必有波比你渣

必揸

好彩我有

of course

但係有時又唔會比我揸 要用強硬既手段先得
然後佢嬲左我